G持淘寶賣國

多謝淘寶令更多國內同胞知道香港發生咩事啊！

講到好似冇人知咁
微博上面大讚鄉黑喎ching